青豆叫春團(31)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

lm

一個二個都唔拎1001

學術台⋯
盲膠語？

特登唔拎

咁啱停咗車

我地盤

11蛇嘅工作

佔領連登 正式啟動

定係討論 quick maths

咩都可以討論

學術台
不如講翻癡線巴個細妹

y not both

又得

我知啦，係咁f5都係冇人拎

你地真係痴線

Two plus two is four minus one that’s three times a hundred is three hundred. Square root of three hundred is seventeen point three two o, quick math

好

11sir唔見左人

大家覺得一個賢妻要有咩條件

阿哥好，我係你未來妹夫

你F3架咋？

識煲湯

家務基本野

我唔使佢識煮飯餸
因為我識
我希望我未來嘅老婆可以好好睇住盤數
同埋處理好婆媳關係

yr3

煮豬骨湯

我呀妹男朋友F3咋喎

@豬仔

肯做我條女

講依D

淨係識用豬骨煲湯ok?

可以當工人咁洗

切柒煲湯

Ok la

咁請工人算啦

咁我唔使飲湯
唔好搞我下面

原來蟹柳巴識煲湯

免費嘛 氹下就得

有男朋友啦。。咁不了

識煲湯煮飯 家務基本野 可以當工人咁洗
娶我ok?

可以
碼絲係咪想做我老婆

有丁架

終於自認 可惜香港同性戀婚姻末合法

屌！

去做功課又開新po

轉完ac

唔知你講緊其他人

乜鬼野

已炒車

冇到睇蟹柳巴三隻字

你都慣㗎啦

番茄薯仔魚湯 煲雞湯

我p牌仔 唔係幾識揸yamaha r6

好鍾意番茄薯仔

遲啲就識㗎啦

最勁飲4碗

小心係咁要去廁所

太好飲

咁又係

炒飯+番茄薯仔魚湯 best match

傾向白飯多D D飯可以吸晒湯味

湯飯 不了

好似茶泡飯咁

通常老母一煲番茄薯仔魚湯就係食炒飯

湯飯 好耐冇食

有冇人飲過 串公八子dun魚頭湯 我每次飲都一定會飲3碗

燉

請多多支持盲腸語

冇人明我講乜

白子子

係 川弓白芷天麻燉魚頭湯 sor大家都錯

串公都諗到,八子係乜

⋯

你諗個白子同我諗個白子係咪一樣

白紙？

應該係

甘甘地 超好飲 建議大家喺冬天嗰陣去高檔酒樓食晚飯飲

我唔敢飲

我去街邊食羊腩煲啦

講到好奢侈

飲咗返唔到轉頭

去開嗰啲

有米仔

我都想屋企揸波子

[member][/member]

例如係咩
開名得唔得

揸住自己個兩粒先

唔好 嚟緊去食飯 好易strike到我

驚啦盲腸巴

[member][member][/你都幾勁member]

屌笑咗
上又得下又得

不了不了

你想揸埋棍波又得

浸溫泉先

唔ok
要識魚蛋雞翼

唉我都有得浸啦,等左好耐

紫絲 試下煲魚蛋紫菜湯

識飲,一定要買一餅餅個D紫菜同潮州白魚蛋

成日飲 不了

係 又係一飲就要飲返3/4碗啲friend嚟

堅好飲 建議你下次唔飲寄比我

胡椒豬肚湯

未飲過 應該不錯

係咪三點先有文

睇到啦 當我冇講過嘢

啱啱出咗

正呀講起有D想飲

想飲

廿仔

好味 白蘿蔔牛腩湯

係happy ending啊

好正

邊個故happy ending

盲仔人生online

仲唔係 伙記落單

登入失敗

有巴士站妹妹

清湯腩

開始涼就會想飲

所以lm識煮飯真係好重要

想屌

要去講爛gag喇

第時個婆一定要識煮飯

係

自己學囉

冇途經

之前飲過一個加左雞落去,仆街唔知係咪落錯糖,甜既,屌佢老味

老母

lm教 上網睇 睇書 2019年啦

甜

老母：咪煩住我 自己落街買林麵食啦

我淨係識炒蛋

去youtube 睇片

有冇推介

哂9哂我D錢

我睇開佢哋

同佢講:老母你唔教我第時冇老婆個陣點算

馬田出來了

煲湯唔使上網搵啦
隨隨便便都煲得出好嘢

唔好立flag

老母：自己食自己啦

盲仔:犯法嫁

打十句錯九句
盲膠語

啱啱睇堅唔知乜春牛肉麵嗰條片

請多多支持盲膠語的發展

唔煲中湯咪開紙包/罐頭西湯

營養價值低

磨gu湯 忌廉湯

我睇佢啲無聊片多過煮食片

垃圾

好飲

又錯

最後都係磨到依家先入去浸

唔理咁多

好飲咪得
西湯本身就都冇乜營養架啦 尤其白湯

西湯好肥

我浸完啦

可惜我食唔肥

正仆街

我努力增肥中

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構
試管裡找不到他染污眼眸

做多啲運動

有冇建議

食完即刻瞓
保證肥

游水？

通常訓唔著

so unhealthy

富士山下

浮都未撚識

籃波呢

有打過下 但係乜都唔識

要肥要咩healthy啊

跑山

做多啲gym ，補充蛋白質

新巴打

未試過

新巴

九巴

依加先見到個po係學術台個神秘到

P牌絲

下次改個神秘啲嘅名

真絲定有丁絲先

認住我 盲腸巴

下

得閒幫下佢哋教仔

點解係盲腸

係咪好失敗

一絲不掛 始終牽掛
不管眷戀他 代價

因為我自爆後

我都係中學嗰陣特登學先識 由怕水變到而家會自己得閒去游

我好似係升中三個暑假學

不過我除咗游水同唔洗道具嘅運動之外，全部都唔識

我學極都唔識 覺得自己好失敗

去邊度報

跑步

球類運動都可以

叫十一蛇教你

社區中心？

打 golf

好多球類運動喎阿姐 全部都有一手咁勁

康文署有班

幾錢

呢個唔得啦 一要拍個啲就不了

我老母唔知揾咗間咩泳會，每逢星期六上一堂

游游下開咗竅，個教練想派我比賽，但老母唔想我嘥時間練水

之後就冇再俾錢上堂，變咗自己興趣

我除左踢波其他都全部識啲

好似話愈大愈難學喎

唔記得啦 平過買月票

會浸死

又係老母

我淨係識喺屋企頽

我愈大愈少運動

又爆咗劇情

你咩都唔識

籃球足球排球rugby 曲棍球勉強ok

Kek透是個好東西阿親

基本上係

溜冰先係

劇 睇住都唔識打

冇上pe堂？

Ice hockey Vancouver canucks fans

好想叫佢罰抄

結局已出

Hea上

wa

其實我都係

更衣室係訓教好地方

不過冇乜體力

我溜冰勁廢 行路都快過我溜

笑咗

好文一推

唔識先正 攞正牌拖住女 跌果時又可以扶住女女

所以一早放棄咗

不要再說了

依家先浸完

這些機會....

唔怕啦,我都唔識,一直都冇的起心肝學成日都想學

正常呀

盲膠語

而家叫keep住唔跑唔游水都散步行下

好過唔郁

三人行..

邊有時間去
有時間都想摺埋抖下

必有一gay

其實三個都係

坐得多真係好易肥

就嚟要譴責

這是必須的

我重輕左,點搞

友達以上 戀人未滿

你有冇食好多零食

唔知架

究竟你用咩輸入法？

我第一眼以為你問緊強仔

手寫

乜你識寫咩

多數都唔識 要用英文translate返中文先識

用筆劃或者倉頡啦 唔會錯咁多字架

學筆劃啦，你識寫就打到

我都係

睇下書啦

手寫都唔掂點記得筆畫倉頡點打

唔識 淨係識打個屎字

而家啲細路仔電話都有得手寫
以前唔識筆劃點send sms

你自已

Siu sa姐we connect

就係用黎逼佢學字 唔識就查 鬼叫佢錯咁多常用字

冇乜,但我食好多野

啱啱睇完伙記唔該落單

圖都唔識擺

屌

我識打筆劃 但落手寫字唔會跟筆劃

唔怪得之啦 好多時坐得多又成日食零食就會肥

樓豬成個故都冇你一個Po咁多錯字

一樣

點解今晚都見唔到F5

突然吹水吹到啱話題

大家都覆得快

大家咁話

齊人

點會問我呀

今日又會咁多人

男仔睇金庸啦 又易入口又夠多字 學寫動作真係靠武俠小說

Testing以下是x話打字

都冇樓豬

x話？？？

究竟

絕對同意 誠意推介

又咩事

筆劃 而家用返手寫

好耐冇完全齊晒人

點估

完全兩回事

個艇仔邊到依家我都係寫左先 明知係唔岩

似語音多過筆劃

呢個我改到

笑死

有啲睇唔明

出咗後記喇
有時間可以睇睇

你小學中文讀咩黎

我反而由細到大都寫啱

立即狗衝

頂唔順要瞓啦

今晚咁齊腳既,追唔切

冇眼睇

初中已經睇曬 早排又番睇

你唔明咩先

除咗打直嗰個

橫豎摵

點勾 星(你唔知打乜 但係又知要寫一筆嗰陣用)

覺得寫左個艇仔邊先順手

我屌

早抖

係字點打

好嚴重喎

橫楝點 呢啲有聽過掛

楝係咪咁打 諗唔到個字

唔知點幫

冇

“人 “字 咪 人

棟？

咩人字係人

老豆教仔系列

用緊手寫

點解你打到一橫嘅

佢合返埋 屌佢

盲仔要加強中文寫作能力

我都笑咗出嚟

我㩒send嗰陣係2個碼嚟

都唔只係寫作能力

時代變 冇人教過我打字

我笑到痴咗線
個人醒咗

棟楝

利申用手寫打

我都好想幫你 但係我而家用緊電腦唔想攞電話

棟 打到了

我啱啱木字邊就選咗字

屌 ok 已學識打

我成日食都唔會肥係依家冇乜食零食癮,我以前勁做運動,又係咁食都未肥過

每個一字

邊有人教 打多啲機上多啲網就識

速成打 筆劃個東好似係 橫直勾橫直橫捌點 唔記得係咪

時代變 人物風景都改變

淨係識個屌字

我都係 明明就係瞓著

句句都有錯字

我重差幾頁

屌到鳩斷都淨識屌

總係有啲人食極唔肥 你係其中之一

咪係 我玩跑學識打速成 send sms學識筆劃 而家學埋倉頡

我都係 肥得唔明顯 都其實好重

無眼睇

我學速成係因為覺得打落好型所以學

513 2512我要咁記先識

我連電腦都用筆劃 因為可以單手打

無計 後生仔睇書少掛

我玩跑online淨係識打屎

咁速成都可以單手 不過慢啲姐

你點寫個屌字咪點打囉

每一筆都同你mon上面啲嘢一樣

咁有咩用 同人罵架係咁sd個屎字出去

掛住睇巴士站妹妹

飛雪連天射白鹿,笑書神俠倚碧鴛

屎屎 屎屎屎

筆畫單手方便

錯哂啦

明明睇書咁開心 但冇人識欣賞

橫直橫pip 直橫直橫 直橫直直

比卡超咁

屌 唔怪得你打唔到

笑到停唔到

真係好撚正 唔明點解啲人唔肯睇

我係見個個打中文打吊 我就打diu好柒

啲筆劃都唔啱

唔係咁咩

我想死 有冇人一齊

我個人醒曬

口 字 嘅上面同右面嗰筆痴埋

我唔知打緊咩 初頭想打 吵架 又想打罵人 改果陣想改鬧交 最後冇一個打到

睇開咩書

一齊

多字掛

我都笑緊

俾條鞋帶我

好崩潰 人生好冇希望

懷疑盲仔係會數錯筆劃嘅人

要由學字開始教起

你分開果劃寫㗎咩盲腸仔

口字 有4筆

我都唔多識用筆劃

lan線啱唔啱

我係畫個正方形

咩都睇下 主要睇下有冇興趣

我都係識少少

金庸小說

想死

4筆
11sir快啲教下佢

其實係1筆 渣架你地

但係起碼無係咁先啦

明明條O

為人師表

必睇啦

我覺得我打筆畫打得好慢

咁佢又唔係教中文嘅

中二 口=4筆

咪係

睇到想死

跟字帖寫下毛筆字領悟下國粹啦

佢教果科係O同正方形嘛

0同1

我唔認自己係中國人

我係瘦得好明顯,同埋好輕

我分一半脂肪俾你

你兩個個D咩理由黎嫁
以前個個打機邊有咁多SKYPE個類野,個個都係打字,要學打字真係超易,唔係你根本玩唔落去

九方?

瘦猛猛嘅男仔好多gaylo鍾意

中華民國
共產黨果個我不承認的

個理由好好笑

好雞

屎

咁都多字最多先一套5本,兩日睇得哂嫁WO

真係笑死

我試過一日睇完俠客行加一個短故 不過唔記得係邊個故

Sd sd sd sd 屎屎屎屎

打速成快咁多

手寫撚

話時話 安祖呢

Sd

香港人先更加要學好真正既中文

@安祖巴

我筆劃都未搞掂

唔要脂肪

鍾意咩先

同大兵哥沖緊涼？

我地之間有GAP

有時間就得我今日冇睇過我D小說呀

快咩

返左猁區

啲fd話我快唔知呢

玩緊番梘

唔知呢,要我手寫我口UPUP出字重快

慎入,但我睇得幾開心

我返嚟喇

回來了

Be back

早晨呀

成班老嘢懷緬完過去又返嚟

刷個牙先再叫過

返黎推高平均年齡

15>25

呢邊一直有強哥hold場

係14

11sir

你幾時生日

@11sir

228 又一自爆

仲以為29

我好少追啲打架動畫

點會

228

11蛇應該又等緊壹芊靈壹

訓